`distrobox-enter` позаботится о входе в контейнер с указанным именем. По умолчанию выполняется ваша команда SHELL, но вы можете указать различные оболочки или целые команды для выполнения. При использовании внутри скрипта, приложения или службы можно указать режим `-headless`, чтобы отключить tty и интерактивность.

# СИНТАКСИС

	distrobox enter [ПАРАМЕТРЫ] контейнер

# ПАРАМЕТРЫ

- `--name/-n` - имя дистробокса; по умолчанию: my-distrobox
- `--/-e` - конечные аргументы выполняют остальные как команду для выполнения при логине; по умолчанию: оболочка по умолчанию ${USER}
- `--no-tty/-T` - не создавать tty
- `--no-workdir/-nw` - всегда запускать контейнер из домашнего каталога контейнера
- `--additional-flags/-a` - дополнительные флаги для передачи команде менеджера контейнеров
- `--root/-r` - запустить podman/docker/lilipod с привилегиями root. Обратите внимание, что если вам нужны права root, то этот способ предпочтительнее, чем "sudo distrobox"
- `--dry-run/-d` - выводить только сгенерированную команду менеджера контейнеров
